郭偉強回應67暴動

不幸得過被中國共產黨統治？